鐘意左個fd個女...點開口好..

我同個fd中學識 好老友 都識左十幾年
佢中學個陣已經搞大左條女個肚
依加大家出左黎做野都十年黎緊...
上次同去佢屋企打邊爐...
無啦啦多左個o靚妹一齊
我仲以為佢包2奶
點知原來係佢個女 都16歲
生得都ok 我d中學回憶都番晒黎
真係望住佢都覺得自己青春左...
之後一齊打邊爐...有講有笑
番到屋企我個腦淨係諗住佢個女
當年宋代詩人張先 一樹梨花壓海棠 80溝18
我依加30幾溝16...都唔過份姐...
最主要係 係我兄弟個女

咪撚搞咁多野啦 鳩痕就去叫雞

搵PTGF算啦,唔好搞人

正評支持樓主去馬

點去？

咁大個人就唔好咁多性幻想啦！

係男人既就實際做出黎

咪撚搞到同個老死冇Fd做啦
痴撚線

朋友變岳父

放心，你唔係鍾意左你個frd個女，你係單純地想砌學生妹，用其他合法途徑解決啦無謂搞到冇朋友做

首先去銀行禁50萬出來
40萬係俾你老友 之後同佢講你依家想溝佢個女
當然你唔可以擺出一副老細叫雞樣俾佢睇
俾啲誠意話俾人知你係真心想要初戀嘅感覺
另外果10萬就係之後俾佢個女嘅
咁你有粉嫩閪窿屌嘅機會就大左好多
但係原來唔係喎 你無50萬拎到出黎
都好易解決 拎200蚊去實惠買塊全身鏡
放假喺屋企望翻自己幾個鐘
你就自然會死左條心

呀叔你冇野呀你估個個都係林靖恩咩
你唔怕俾人笑人地都怕俾同學笑啦

你朋友個女: 阿叔你貴庚呀?

樓主想屌後生女咋
叫雞好喇 一陣追又追唔到 又無左個兄弟 為乜

去馬吧！

有冇諗過你只係起你個fd個女身上搵到你個fd既影子
你而家要做既野係溝你個fd

16 可食用年齡

有你咁既朋友真係慘
仆街過勾二嫂

屌 咪po啦 好撚噁心

16歲比我都食mk仔先啦
行開啦呀叔

我都係講下林靖恩個名
點知圖都出埋
好不安

想屌學生妹就直講啦，講咩鍾意，嘔心到
人地得16歲就咪搞人啦，兄弟個女都唔放過，正人渣